亞皆老街廣東道交界, 幾十防暴, 5分鐘內圍捕, 手足快走(from立埸live)

手足快走, 求求你地, 不流血不被捕, 聽日仲有節目, 唔好死守

立埸live睇到, 已經準備好衝出黎捉人
手足快走, 求求你地, 不流血不被捕, 聽日仲有節目, 唔好死守

好擔心

散水，快

立埸live睇到, 已經推進緊, 手足快走＿

Help push

手足撤呀，聽日見！

#旺角
亞皆老街x彌敦道 逾百防暴推進速龍在後

#旺角
西洋菜南街 集結防暴

立埸live睇到, 已經推進緊, 手足快走

快走

#旺角
亞皆老街x彌敦道 逾百防暴推進 速龍在後

#旺角
西洋菜南街 集結防暴

推

走呀！！！！！

聽日後日仲有節目
要安全返屋企阿!!

走

執生

次次都玩到要圍先走

聽日見啦

目測 , 啲人都唔想走, 即係想畀人拉啦

狗好快到

agreed

狗去到登打士街

出曬啦，快啲走

行梗啦

唔好被捕呀

Push

走呀

走阿

be fluid like water
而家走
聽日見！！

冇用電筒照記者～想洗白！仆街啦

想包抄
而家冇左黨鐵
總有一堆人永遠唔諗定點退
同一位置逗留太耐
而家最易閃到人已經要去到紅隧
呢個真係好大問題

發覺有堆人 真心係想等到防暴喺視線範圍出現架喎

但 ... 出現喺視線範圍有時已經太遲

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推進緊
手足快d走

抗爭者又玩俄羅斯輪盤了

200 個防暴狗都有啦

又番到七月中，下下磨到跪起到要求速龍放佢地一條生路先肯走

睇直播啲火真係有用

岩岩有起碼20架車起新填地街太子道個邊stand by
前線睇住

班狗救唔熄

而家先知

著火然後撤真係叻豬
阻到推進